一人一部性價比最高嘅無反

em5mk2

Eos m3 / m5 / m6 係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

a6000

Eos m100 屌打你呢三部
1080p 全高清拍攝 canon引以為傲嘅 Dual Pixel 自動對焦技術
講性價比一定係呢部 連kit鏡三千五
乜野 em10mk3 、gx85、a6000、xe3 都要行埋一邊

eos m

X1D

G85

xt20

出個時買
eos m body + 22mm f2+ 18-55mm + ef adaptor + 90ex閃燈
5樣野都只係3千蚊鬆d

Olympus elp8

唔多覺相機市場會有高性價比出現
無反計雞能M系跌價就好快
支22mm加埋M6 5千銀都算抵玩

有無用後感講黎聽下

eos m3 唔買依部都唔知買邊部

完美

GH5
連鏡唔駛兩皮野質素媲美3倍價錢以上既專業攝錄機

貓sir

冇得輸

xe2

二手入左EOS M Body + EF Adapter 都係$1000
除左對焦慢呢個價有埋touch screen真係冇野可以怨 純影靜態問題都不大
而家做緊隨身機

P記G7 拍片黎講

Gh5 整體唔錯
係衰AF

衰tracking AF
自拍或者un-manned用tracking就肯定要re-take架啦
但v-log用單點或者一般行家拍片用MF既, 完全OK

換言之, 搵食用 網上交流用

學影相扺玩

咁多人推eos m

完美架嘛

Xt 1

eos m唔係話點勁點好，但真係對得住個價
m3性價比都okay，不過對焦都係有啲慢

M10

eos m計返以前價錢
千零蚊有apsc機 絕對係抵玩
m3就唔洗三千 已經比eos m進步左極多
咁既價錢已經好抵玩

第一代EOS M既成像幾乎同650D一樣，幾年前雙鏡加EF adapter加迷你閃燈，3000蚊唔洗 又有hotshoe，性價比勁高

但之後M3 M5 M6 M10就免了，比起當年M1，性價比已經跌左

M10而家2570🙈🙈🙈

重要有比卡超

有無手足有留意DC GF9W 四千蚊雙鏡版好似唔錯

Canon無反咁少鏡用

屌咁而家鏡少係唔係影唔到相先

推

新手黎講 旅行影下相 邊部好啲？

鏡少但支支都正野黎
特別係22mm 同 11-22mm
加埋kit 已經夠哂日常所需

梗係A9

點解你地要咁做

IPhone

細細個就聽過:
Eos m3 / m5 / m6 係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

宜家用手機影多

已經分唔到真心定假膠